愚台k撲囝囡你會諗起邊幾個 ◔.◔

隨口都噏得出10個 ◔.◔?

最近冇入tg 覺得好似亂糟糟 ◔.◔'

G妹

一陣roll call ◔.◔

都係 (´･_･`)

以前噏得出好多
人老咗淨係記得好似G妹呢啲值得記嘅

TG好多狗公

昂囝入面破唔破到老處

🐇

阿佛囝都幾識氹人開心喎 ◔.◔
點呀最近有咩搞作 有冇愚樂大眾 ◔.◔

哇咁都有人邀請吖 ◔.◔

佢唔敢回應